有無人有去暑期劍道班？

香港劍道協會 主辦
康文署 資助

有無人分享下課堂情況？

推

Full 晒喇喎, 你報左

只係問下姐

但$100 8堂真係好平

俾你學下非常基本嘅技術，當玩下咁
如果有興趣繼續當然更加好啦

巴打有試過?

有去？

去過，而家有時得閒去"教"下

巴打係邊個場

唔自爆